邊隻信用卡最好用？

#yup

Sc

無錢用tap&go算把啦

Citibank ultima 卡